聽日屍正報告唔派錢要點做

梗係去嘈嗰班現識議員啦!!!
武肺水深火熱民不聊生，做議員嘅無聽民意嘅咩? 做議員嘅無將市民嘅苦況向政府反映嘅咩? 點做議員㗎?????

派毛咩，三粒星
唔拎你份老強去填海已經偷笑

聽日派錢呀

派俾大陸

向林鄭打飛機

咪on9
緊係派

派比支那人同廢老

民建聯成功爭取施政報告所有內容

有工返嘅繼續返工 冇工返嘅繼續send CV

希望市民一齊共渡時艱冇錢派
但要支援新移民&綜援雙糧

建制派冷血！市民生計飽受疫情打擊，特區政府同建制派全面控制議會，都唔通過全民派一萬，要市民搵命博確診先有五千！民不聊生責任全在建制派！

今日已經講明無錢，叫香港人唔好期待咁多

包圍連登 嘈到佢派

算鳩數啦 重有人對柒婆有期待？

上年又吹到會派10000平息民怨既？

垃圾會冇撚用
派錢刺激經濟都做唔到
正廢物

會派錢一早大事宣傳領功啦

每人派3萬，限40歲以上嘅。
激死連登仔。

係會派錢
不過係派過萬億落去大嶼山嗰度

新移民先有錢派

有得派一早會放風啦

發夢就有得派

民主黨 成功爭取林鄭少三張贊成票

中出佢